輕井澤三日兩夜行程求推介

來緊去東京，會預3日係輕井澤
因為頭一日會睇朋友行禮，之後兩日自由活動
打算去個Outlet 同浸溫泉
仲有無其他必去既地方？

你都係返東京算啦。